黃秋生：極有可能走出HKDI 唔係陳同學 陳同學一早死於HKDI

同一套衣服衫褲鞋襪 只不過係為咗逃避CCTV 實情已經死咗喺HKDI入邊

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

大家唔好唔記得休班警可以攜帶警棍係9月10號開始 而陳同學係9月19號 即係休班警 可以任意袋警棍 咁啱條片又係帶一個伸縮警棍

推 我想問有咩勇氣會令一個人自殺 會全裸

推

殺人填命

個po有聲

專業演員
有參考價值

突破盲點

Diu個推測好make sense

除哂d衫比人着 所以條屍冇著衫？

讀設計既人
Di藝術人成日拖喼
15歲 又唔高 唔難

殺過人先知應該點殺人
秋生好波

之前都有人咁講過

其實一個人赤腳系街走，無可能唔被人發現，唯一既解釋係呢個人無出到學校，甚至無出到房門

但係如果少女真係被人女死，點解又要令佢再次出現係凡人嘅眼前？直接令佢唔見太陽就消失唔係最穩陣咩？

咁要佢公開晒果幾日ge cctv 先得

有冇講過除咗對鞋，咁對鞋去咗邊？

實情只係為咗逃避低清CCTV 我真係諗唔到點會有人自殺會希望全裸俾人睇到

同埋上次海怡自殺嗰條屍體已經係有懷疑 正常人室溫死咗屍體係僵硬 海水浸死係發脹同埋係極容易爛上次海怡係硬到直一直 極有可能被他殺推落海

多數燒左啦

查浮屍案又可以玩幾日
蓄洪池又可以玩幾日
為左公義真係不擇手段

裸體自殺？
我就覺得陳同學一早就死咗
有人假扮陳同學製造佢想自殺嘅畫面
令外界覺得無可疑

自殺都唔使唔著衫

係我都覺得冇可能全裸自殺 di可能由頭到尾嗰個都唔係陳同學 已經一早俾人殺左 只不過喺電梯入邊嗰個係假冒

全裸係因為啲衫俾人拎鳩左黎扮佢

人肉叉燒包

Exact7ly

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

校方一開始咪話有一男一女交返D物件俾佢哋嘅

件事可以推論，佢係學校被殺。

即時搵左一個同佢差唔多身型既女人，著佢既衫離開。陳同學就用後門運走，估計一定係學校無人既時份。

用左一日時間準備扮去自殺，當去到要自殺既位置，就除鞋跳落去。

對鞋即時掉左係附近垃圾桶。

推 金田一上身

u get the point

屌 又係喎

Push

"因為衣服易扮鞋難扮"
唔明

身型相似易揾，但同時要鞋碼一樣就難

身型相似, 身高相似, 鞋碼就應該好接近

講咁耐 其實個女仔赤腳行嘅cctv有冇放過出黎？
由頭到尾都係警察講？

從來都係Popo自己噏
無證無據

VTC播片又on99咁
真係擺明身有屎
用一切手段都要逼佢拎條片出黎
甚至係爆格都要拎

還死者一個公道
給社會一個公義

佢好似曾經po過一張好蒙嘅圖

有冇可能係假陳同學根本著唔落佢對鞋？

有勇氣自殺都唔會特登除衫啦

癡撚線

呢個真

佢地對形體動作所反映嘅心理狀態應該好熟悉

宜家仲要係影帝級演員講嘅

心都寒埋

push!!!!!

唉

其實點解要殺佢...?

你試下係運動場唔著鞋跑，都比人睇比人講啦

教畜一直唔敢俾妹妹走出hkdi 段片出黎 反而俾一段閘口只係影到黑影既片.........唔好同我講一座咁新既building 大堂、出入口會無cam 呀 屌哂d 教畜老母

樓主唔記得貼link

[url]

我想講HKDI學生，你地學校好大，要好好守住學校。唔好俾奇怪既人入去，有咩就拍抵。
另外要同保安打好關係，套料，留意有無咩保安，工作人員消失咗。

求求大家，還15歲小妹妹一個真相，求下大家

9月19出事 cctv keep一個月 依3日停課..

如果真係想死應該要著多幾件，因為吸水重d

求下大家
一定要查落去
還死者一個真相

屌
死者都冇著衫！
跟本你點拍都得。

一個專業既演員

假設黃秋生講中左，咁條edited video都係想帶風吹係𨋢到比黑警扑。姐係依家有兩個方向查

係因為後父係popo 係學校殺左/姦左繼女
班狗覺得呢個時候會揚出黎會更加臭 所以遮住？

真係諗唔到點解係學校殺

講緊行路對腳姿勢個啲難扮？

其實可唔可以眾籌搵個私家偵探黎查？或者搵隊尊業人士

如果真係要死，你係游泳健將你會唔會揀跳海自殺？咪玩啦

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

其實DI 應該有黃絲既老師渣車返工,可唔可以叫佢地CHECK 下車CAM,係果日停車場有冇特別車或人行過?

都要交代翻係點死 如果唔係突然憑空消失 咪仲惹人懷疑

屌

比人姦完 覺得自己好污糟所以除衫？
當然大前提係 佢係他殺定自殺

應該揾咗殺佢既原因先

最重點係呢個
游泳健將揀跳海自盡
呢個邏輯真係好荒謬

係呀，所以係講唔通
黑警打死人

嚇鳩你地班凡人，話你地知我做到、仲做得出、做完仲要吹我唔脹抆我唔長，你哋驚啦，做每件事之前都諗吓會唔會招至同一下場啦。

有無人問過陳同學手上份嘢喺咪功課？
交咗去邊，事後搵唔搵到？
點解一個想自殺嘅人仲要做功課仲要扮靚靚？

依個問題你問返班狗

生抽王

即係對鞋仲係學校？

Di地下條設計大道係開放 阿豬阿狗都入得 你個樣唔係特別奇怪根本入左去都無人知

有冇篇文睇

你姦完人，點會咁得閒幫佢著返。。。

我有d亂, 有冇人可以解釋下成件事既來龍去脈

Zone24

同意

係被殺
唔係他殺

真係分分鐘陳同學從來冇出現過係hkdi 可以死左係狗屋 or somewhere
搵人扮陳同學拍條片出黎誤導我地

識游水既人係冇辦法跳海自殺, 因為最後一刻本能會自救

調景嶺站cctv呢??
咁咪知第一凶案現場係di定佢屍企囉

係囉，其實cctv 點睇到佢有冇著鞋

其實我都有諗過

一條問題
大家自己一個人搭lift, 會企咩位？

正常黎講，你一定會企是旦一個角落頭
但片中陳同學企係lift門中間，背對cctv
就算你唔企角落，你都會企禁到制既一邊
極少人會企正中央

秋生想講係佢會唔會根本冇到學校？lift入面果個唔係本人？

this way

Diu

屌好撚心寒

其實電影行業有補拍呢樣野，有冇諗過呢條片個女仔已經唔係陳小姐？

DIU

除左失去知覺，被自殺

又真係Make sense

你覺得黨鐵會比？

要睇熟佢既朋友到底有無可能得知片中人是否陳同學

佢仲要做慣殺人犯

同埋HKDI同LWL都有好撚多CCTV佢入得lift點解出lift呢？

知道佢搭𨋢企開邊就知係未本人

可能彥霖想喺嗰層落

重點係cctv擺三十日，今日已經14號號喇 得返四五日攞返全片

死於HKDI
有人除咗佢啲衫黎著 鞋唔啱著所以赤腳

我唔知我有冇誤會啦，班狗又話陳小姐冇著鞋走去海邊，但係cctv入面佢好似有著鞋

游水叻既人就算抽筋都唔會浸親好難想像點樣令自己特登浸親
根本就同閉氣自殺一樣咁ON9
佢咁熟水性點會揀個最難既自殺方式去死

思路清晰

都唔算嘅，只不過起朵嗰套做正殺人犯所以先比人定型啫，雖然幾套都幾入型入格

好有道理！
閉氣自殺根本唔會成功

完美謀殺案
係要整個由頭到尾完整嘅故事
令到人失蹤已經唔係上策

想問班狗有冇揾到彥霖嘅衣物？

完全係沙特殺記者卡舒吉橋段
大使館內殺死
搵人著返佢套衫行返出大使館呃四周閉路

係 其實分分鐘所謂嘅cctv都係假
果個女仔都唔係陳同學
更遑論有個女仔冇著鞋行去海邊都係假

個日見過佢既同學 應該會認得佢個日既打扮?

兇手點解要特登去HKDI殺佢? 唔通佢知道咗一啲佢唔應該知道嘅嘢?
會唔會同佢阿媽條新仔有關...

其實強調冇著鞋依一點好吊詭

就算你心急出lift，但好少企lift中央，多數挨牆
同埋最重要一樣野係佢居然望左一下鏡頭

一早改左

冇
唔會想連最後既尊嚴都冇埋

啲衫著得落，對鞋就著唔落

党鐵會比你睇？
太子站都未有啦

我當真係死於HKDI
有咩人要姦殺佢
而校方同黑警都極力保護？
諗唔通
一係就係學校高層而且同黑警frd底
一係黑警一早mark實佢 迫校方滅聲
一係黑警啲仔女做 同cyl有口角 搞岀人命校方+黑警封鎖消息

其實有冇人
將所有高清圖片整合成影片？
同埋唔好理咁多啦
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV啦

冇可能，都想死啦仲會自己除衫？極有可能他殺

push

陳同學可能根本冇返學，去學校殺人本身已經唔make sense

我都有諗過呢個問題，一個15歲女仔會有狗入黎捉佢仲要咁低調捉人？加上如果cctv個時間係真嘅5點幾鐘會冇人見到？

我覺得佢屋企兩條友

好撚鬼

秋生好波 真·合理懷疑

唔係話有片睇到佢笑咩

我覺得...根本真人已死
而家d片係假，係女狗重拍，等大家以為當日佢係著呢d衫出現。然後大家點都搵唔到任何證據...
狗只拍了 2段，所以學校逼住要話冇晒原片...

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

另一個post講法醫佢可能係被整暈推落海...仲要赤裸...好嬲

呢個推測係有個問題 如果係假冒 場戲應該好順 咁點解要剪cctv？

除完身體僵硬左著唔返... 套衫本身都貼身

佢老母條仔去咗邊？

可能姦完想毁屍滅跡？

唔明點要在學校殺佢，咁多人

同埋學校咁多人出出入入
即使7點前仲有好多人
要殺人都唔會咁百痴郁手掛

但個樣唔似咩？？唔敢再睇 好恐怖

講得啱!其實我哋好多人（包括我）都先入為主認為校方提供嘅片段入面就係陳同學，而且根本無人知佢失蹤前嘅衣著，當然可能有講過只係我miss咗啦
同埋諗真d其實段片又唔清，連片中女事主正面鏡頭都幾乎無! 所以秋生哥講嘅的確有可能

我都有諗過呢個問題
剪cctv可以係專登 引你地去追呢段假/唔關事既片

眾籌請私家偵探?

唔排除真正嘅兇案現場係陳同學屋企...
因為要喺日光日白去學校殺人再運屍而又冇比任何人見到嘅難度太大...

Exactly
入面個女仔分分鐘都係隨機就咁cut出黎就當係陳同學

無錯 識游水既人本能反應唔會比自己死
我肯定

diu....

咁咪盞我地一直查落去

除曬衫咪仲污糟

對一個識游水既人黎講要令自己沉係水底根本好難
細個同fd落水底鬥長氣 一唔夠氣一濁親
自動就會彈番上水面 呢個係求生本能黎
更何況佢游水拎獎
話佢跳海自殺根本就係踩住地下吊頸咁上下荒謬
仲要全裸呀 蘋果訪問個法醫都話
女性屍體衣衫不整/全裸 就已經係有可疑
但係黑警依然係就咁一句冇可疑

比假證據大家令大家focus錯
但點都好VTC一定有份幫手搞鬼

同沙特領事館個單一樣
殺完就揾另一個人著衫扮佢行出去
冇鞋因爲對鞋唔岩size

有啲唔明
事主無去過發夢
咁應該係私怨or知道咗啲秘密
兇手可能係黑警或者有黑驚朋友
所以想製造黑警打死示威者呢個煙幕掩飾自己殺人？
如果係既，死者男朋友無出嚟係未都有嫌疑
條片公開出嚟剩係影個背景，因為其他既鏡頭會露出咗模仿佢個人既樣？
有啲亂睇到，因為唔知前文係點

真係難咩？

其實住喺嗰區都知 條海濱係好多人行好多人跑步好多人釣魚 所以如果喺嗰段時間去跳海基本上係好多目擊者 換言之就更加除唔到衫 因為一定有人stop佢

其實學校依家po啲唔po啲咁 仲要po咗條係人都知有做過手腳嘅片真係好撚鬼 除咗想製造恐慌之外都諗唔到其他原因

佢老母條仔係狗

懷疑隻狗女女女左陳同學(之前有新聞個老母送個女俾新仔女女女)
之後陳話俾老母聽 但老母唔信/默許隻狗女女女陳同學
老母一定攬住條狗 同個女鬧交 叫個女去死
隻狗為左份工嚇佢 講出去你實死
最後諗唔開就自殺

佢裸體可能係生前無勇氣驗傷/面對唔到?死後希望有人幫佢驗屍?

利申:9UP BUG多到好多野解釋唔到

831係咁，新屋嶺係咁，連一間HKDI 嘅學校都係咁，你班友個良心係邊？只要有人講真話就好多問題都可以解決，點解要隱瞞？點解要用盡方法去消毁真相？冇可疑咪大大方方比大家睇囉，點解香港變到咁奇怪？

如果比人老強 啲衫爛哂 會仲想著係身？
當然 他殺可能性係高啲

有幾難

對一個正常普通女仔嚟講
全裸示眾個勇氣大過自殺

殺人已經仆街
衫都除埋呢種侮辱黑警死全家都唔夠還

有無文字版

其實係咪請假前已經死左？

合理

所以我諗可能係彥霖係識個肥佬並且係驚佢嘅
Or
成條片根本就係假嘅 入面都係演員 真正死亡地點可能喺屋企 因為佢阿媽男朋友好似係做狗

佢做殺人犯同警察都拎過影帝
最有資格出聲

玩咩呀玩 依家死左人呀
明明死因可疑 就話無可疑
還個公道比死者好應該
點解要自己查呀
就係因為無人再信黑警 無人再信依個政府
大話連篇 已經誠信破產
你隻死mon po狗番大陸啦
你變浮屍都唔會有人幫你查

點解淨係呢單先搞咁多動作
其他都係就咁掟落街或者掉落海
一定仲有更多內情

如果片中女仔係演員，熟嘅朋友有機會睇穿

其實一個打算自殺既人會唔會仲有心情返學
仲要有打扮過

di你再唔講個真相出嚟唔洗再有人上堂

同埋好少啲人搭lift會咁
啲後生通常會挨係啲柱度
個CCTV好似特登比人影到背脊咁

佢啲fd認唔認得出條片嗰個係咪佢？冇可能認唔到！佢啲fd呢！！

有人講過佢翌日要上庭
有冇關

你個名

有乜出奇
衫有幾多碼，女人咪最多去到中碼
鞋就好大範圍

我都覺

有資格，又夠膽出聲嘅應該得佢一個

佢朋友應該會一眼認出，因為如果你識/熟 片中人，多數濛到仆街你都會知係佢，反而我地認佰生人先會需要係到對facial features

黃秋生就係呢個意思

有冇人認得出cctv個女仔個樣係咪真係陳同學？
條片好濛...

如果要做假 點解要改片令公眾懷疑？

陳同學唔係發完夢，話返屋企之後失蹤咩？咁同佢發夢個班人記唔記得佢咩衣著？

因為拍片堆狗唔專業
學校如有人睇過根本睇得出 而家明顯學校有Pressure，你要我播就播

唔著鞋係街行30分鐘已經腳痛到頂唔順啦

你覺得亂係正常
因為宜家牽涉緊好多樣野
831
黨鐵cctv
石峽尾站
蓄洪池
香園圍
白虎山
陳同學
HKDI 既cctv
仲有無？

之前黑警話有段片係陳同學無著鞋離開hkdi
姐係學校有片喇？
呢段CCTV 只係混淆視聽
仲有 佢手上拎住嘅都係重要線索
交功課？最後份嘢又去咗邊？

仲有行動post
推到上熱門HKDI陳同學！！ （無論被自殺 定自殺）俾個交代我地！！！

代表當事人個一刻好想出lift！

sor無咩學識 粗人一個
想問唔可以通過法律 要求交條cctv出黎?

仲有之前黑警話有人擺底佢電話銀包?

係 所以成件事根本就疑點重重 但尋日4點記者會好似冇記者再深究問到呢單嘢

其實會唔會一早鞋連衫比人除左之後比人著上再出現o係學校 因為學校公布果兩條所謂cctv片入邊既陳同學係有著鞋 全裸既陳同學就直接落左海 其實衫同鞋係唔係佢本人都唔一定 可能真係學其他巴打話 個兇案係發生o係屋企

有樣野好可疑 佢媽話佢女係短髮 片入面既女仔係綁頭髮 姐係得兩個可能性
1:佢媽講大話

2:條cctv係演員黎

衣服代表束縛同包裝，除哂身上所有嘅衫同一切嘅飾物，就代表得到解脫

但係，會有呢種諗法就唔會揀跳海啦

仲要游水叻 要去跳海咁侮辱自己

屌推到有真相

好合理推論

好似話事實真係頭髮及頸
不過佢阿媽唔了解個女

推到上熱門HKDI陳同學！！ （無論被自殺 定自殺）俾個交代我地！！！

反而好奇一個游水叻既人點會揀跳海自殺
你游開水個幾下反射動作已經未必咁易可以浸死
陰謀論諗就係跳海cctv片可以搵人扮
跳樓扮唔到

一語驚醒夢中人

不寒而慄

我咩頭緒都冇 淨係知陳同學死得好慘 希望早日真相大白
好地地一個少女 本身應該仲有好多精彩既事係黎緊幾十年等緊佢 點知竟然落得如此下場 真係好sad
真係好希望可以還佢一個清白 佢唔應該受到咁殘忍既對待

仲要九月仲咁熱喎
赤腳行？辣撚熟對腳？條街大把碎石吉到仆街

根本冇人解釋到點解冇晒衫

唔怪之得zone 24 唔開24啦!!

認同
無啦啦播條停車場片 仲要跳時間
唔指都未必有人搵到邊個係陳同學

似只係想營造佢離開校園既証明

講多啲

啲保安根本冇用
地下係公眾地方自由出入
偷偷地上左樓都唔知

仲有自殺前番學校交野真係當人on9

HKDI 大把CCTV 點解唔播埋其他
另外今日睇直播有人話保安部阿頭係退休警黎 未FC

我係咁而9up 下
HKDI嘅高層有野隱瞞已是不爭事實
今日就已經有人將高清圖洩露出黎，知情人士肯定不只一個。

1. 為咗包庇教職員犯案可能性較低，咁大單野邊個肯同你cover？親人都唔會啦掛？

2. 為錢、收左掩口費？凡人皆有惻隱之心，無論佢幾仆街都好。15歲咁細個都害，錢未必可以諳得住人把口。同埋嗰個人為呢單野出得幾多錢？幾百粒？幾千萬？收左錢就一定唔爆咩你估？

我反而覺得係有人受到嚴重威脅而被逼隱藏事實
可能是個人人身安全，或者係老婆仔女受威脅

而呢個社會上咩人有咁大權力、能力去威脅到人地家庭老婆仔女，我諗答案已經好明顯。

大家不如試下加埋報夢巴同gay巴講嘅野一齊諗

成件事最大破綻係兇手唔知道陳同學係非常熟水性
所以根本無可能投海自殺。所以佢身邊朋友, 老母, 繼父 應該機會比較小。

最大機會係唔熟佢ge人, 如Popo 同藍屍。

會唔會係學校裹面嘅人做
所以校方先咁落力做啲edited cctv

有意思

黑警實在太牽強，不知所謂
你上一次見到個家境正常嘅後生赤腳離開校園係幾時？

睇鞋好似可以估計個到人大概幾高幾重 同埋每個人行路嘅步姿 力度 磨蝕程度都唔一樣
利申 聽過之前翁靜晶做嘅危險人物 佢係咁講

我諗佢嘅意思係 衫差唔多身型都著到 件衫唔會點變形
但鞋著嘅話 係貼腳嘅 因為個個人行路嘅步姿力度都唔同 咁會令到對鞋嘅磨蝕有唔同

如果拎到對鞋 就可以驗到對鞋係米比兩個唔同人著過
所以要話佢赤腳揾唔到對鞋？毀屍滅跡？

Up

我見佢望一望份野，又望一望lift制 想confirm自己噤得岩唔岩，個人猜測佢應該係去交學生資助表格？

假設佢真係死係hkdi
我唔明白點解會target左佢？

保安阿頭係退休警 唔出奇
好多地方做保安 最大果幾個都係退休警
當然未FC有例外 但預左9成都係退休警

呢個問題令我諗起當日國安光天化日綁走銅鑼灣書店店主 佢地做嘢完全係無理由 鍾意殺就殺 反正垃圾港府唔會出聲

游泳健將會全裸跳海自殺？

好恐怖

同埋我識幾個174 朋友
一個著8.5 us
一個著10.5 us

咁如果10.5us 點著到8.5us 鞋？

全港罷課 速明死因

其實陳同學到底有無被捕 係好關鍵 無被捕點解殺手要殺佢 有被捕的話你話國安搵人殺佢都話合理

推呢個

岩到仆街

會唔會係cctv有啲野 係唔可以俾人見到
一見就咩都穿煲
特別係有人假冒佢呢樣野

玩？
玩你老母
唔撚鐘意睇就躝番出去

死於HKDI內

岩啊 仲有咁撚多部lift 再唔係行樓梯都仲得

所以依家d狗要除人鞋係為之後舖路？

雖然未有好實質證據 但如果唔係關狗事關政府事vtc點會咁企硬？
問題係點解特別揀佢....
你話其他手足係係被捕時遇害都解釋到

我都係咁諗

明明最有問題個個係佢媽咪

突然飛𨋢？明明㩒咗嗰層但冇停到

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

會唔會其實係有著鞋
因為佢地搵唔到一對一樣嘅鞋就話無著
咁我地自然就諗點解無著鞋之類
而唔會去諗對鞋係咩款咩樣

熟水性既人要跳海死
點都要攬舊石啦

同埋除鞋行街呢樣野又係戇鳩先講得出口
我比你著撚埋襪，你同我兜個圈
唔撚出血我比個叻你
香港地下真係算平滑
但有次對鞋爛左
我著住襪行大概1公里，
行兩步都有石仔插腳，真係好難頂
返到去屋企發現隻腳損哂
我腳皮都好厚都咁既樣
一個15歲女仔隻腳咁嫩，
咁行法，驗屍個陣腳底點都有傷口啦

屌 真係好撚心寒 班狗真係咩都做得出 屌曬佢地老母

學校附近有多個屋苑又近地鐵站，條街冇可能冇人，加埋平時一兩點散步都可以見到好多人鈎魚，如果係真冇可能冇目擊者。

要交學生資助表格應該得兩個地方會接觸。
一 ： 收1730嘅LW1/F
二 ： B座樓下校務處
段cctv個時間LW1/F已經係閂咗，冇可能係去交表

連登仔真係。。。
架lift
開晒門如果個白衫佬有問題
陳同學都跑左出去
如果要做野都唔會比你見到武器
警棍更唔知有咩用，打暈佢?
另外，揀都唔會揀明顯有cam既地方做案

有黑警／武警殺細路女以儆效尤？
定係變態老街坊？
憶或係職員做？

唔係點解要學院＋政府＋黑警聯手封鎖消息？
無論係他殺定自殺 一定要為死者還一個公道

後面有車房
會唔會比人入袋車走？
所以學院唔敢公開所有ＣＣＴＶ？

第三似乎冇乜可能，因為di咩時間都好多人，如果口角嘈交一定有人睇到聽到

識游水嘅人一定明
愈諗愈可疑

首先我覺得要確認到片中係陳同學先
如果唔係就會無限推斷錯既資訊

當日如果個真係有返學 一定有其他cctv
揾個啲重好 不過要隱瞞既都好難揾到

但可以肯定一樣野 佢既死同政府有關
先會有咁大阻力

他殺機會極係

睇到好撚心寒
到底點先制裁到班累警

同埋平時有喱d警察打人、死左人既說法，例如爆眼女義士，黑警點都會話查下先，唔方便對外公佈……，竟然今次振振有詞仲可以講到好details强調死者冇著鞋、有埋自殺路線。好似一早plan定個劇本咁，諗起都心寒。

好心寒 點解咁處心積慮去殺一個女仔

但問題係如果真人已死 點解仲咁哂時間拍片擾亂視線？ 同其他被自殺既一樣扮造自殺咪ok

極高 即係被自殺

有可能，連khashoggi 在土耳其沙特領事館被分屍，佢哋都會搵人著返佢d衫扮佢係門外行，得登比cctv 影倒.....其實cctv 嗰個係咪佢? 究竟係咪嗰日？有冇同佢媽驗DNA 証明嗰個係陳同學？

屍都燒埋 唯一知道個個人身份係佢老母
但佢老母依家係到做緊乜？

畫面咁濛 會唔會換咗人字拖 當落街都得㗎 游開水大把人著人字拖 唔一定要著鞋掛

有可能

即係話殺人既係一group人，仲要係有個同死者身材差不多既狗女，如果要染埋頭髮，會唔會係陳已經死左一日，之後狗再派條狗女去染返一樣頭髮再著返d衫先去做d假證據？

如果係陳死既時間會唔會再推前多一日半日

重有裝修唔該唔好打爛cctv, 係好重要線索.....

一個識游水既人去跳海自殺到，諗下都知冇可能，人既潛意識係想生存，當你去到就斷氣果下就會頂唔順上水面換氣，毅進仔自己on9就算，唔好當香港人on9

如果落過案charge 係要留底套衫做證物

但係邊個知果一排陳同學係咩色頭髮 髮型

咁交功課 , 擺財物 , 約同學番學
就會打哂架

因為一個人一赤腳行 附近有人見到一定會好留意呢個女仔 比我都會望

所以話冇著鞋 一定唔可信
一定係spin注意

你諗下沙特大使館點樣殺人就知

DLLM 打左個冷陣

玩？ 唔查點知係唔係真相

望鏡頭果下我都覺怪
好人好姐 你平時入lift都唔會望

應該想保護自己 著多幾件衫喎

要錄影咗嘅都save 喺server 到啦

我自己就對呢樣有啲保留
究竟係真唔知 定 假唔知而特登整出黎為轉移視線

我相信天網恢恢
最多係時間問題

又唔一定，
我知部 lift 少人用 我 都會企係 lift中間。
陌生地方ge lift, 或者多人用 ge lift 我先會企係掣位。

另外 有時 我都會 望下個閉路。好求 個閉唔 係咪錄著我咁

所以以上兩點個懷疑 唔夠ground, 我自己覺得有咩特別

你都on9 狗有腦就唔會有做狗啦
一個女仔點會諗咁多野
你係u咁大個地方見到有人攞住棍就會跑走？
咁你依世係咪唔出得街

校方一開始肯播片都怪...
條片或者裡面個女仔有可能都係假！

總之一定係非常有可疑！！！

由秋生哥講特别心寒

你變撚咗做浮屍咪無人查囉

可能係2 據說佢繼父係黑警

學校咁多cam, 應該影倒佢係唔同位置嘅活動，只係放入lift 條片有點誤導⋯⋯
話佢自殺可以盡快close file, 呢個冇遺書所以要補拍？ 其實之前d case 話有遺書，有冇人可以驗吓字跡？
問警方從邊條片睇倒佢赤腳？叫佢地交出嚟？

咁不如話佢游裸泳浸死啦

就咁睇 佢入lift啲動作算自然 之後呀叔入左黎佢都企左去旁邊 問題有幾個

DI同學仔可唔可以幫手數下學校入面有幾多cctv，冇理由得兩部影到only, 仲有佢搭左去邊層，交左咩文件我諗都有人知掛，仲有佢離開時搭lift嘅片

情況一，佢呀媽popo男友殺左佢，警察包庇

情況二，被其他人殺，黑警做野那西，唔查就close file

你都有病 一定唔會除衫囉
就算除咗 都唔係自願

麻煩各位裝修佬放返張文宣俾外國媒體知發生咩事跟唔到大家步伐，大家要顧埋文宣呀

搵私家偵探查呢件案？

仆街死啦 啊sir

立即要求3日內交出所有樓層、門外CCTV
廣大範圍，附近所以商店，地鐵站既CCTV
咪撚比佢地洗左

時間有限！大家快d出聲明同做野！
唔好掛住裝修！

你諗多咗
我會
企角落係有人先會
尤其趕時間更加會企lift中間同門前

如果係既話扮佢果個會俾佢上身

其實一個學生「正常」地自殺 市民/家屬要影片咪直接比佢地/公開

洗撚搞咁多嘢又遲公開 又edit條片 又比狗擔走條原片

其實大家真係唔需要再諗 已經一定係被害

還我真相
還逝者公義

睇完段cctv，點解2019年都仲咁低解像度

這個好重要的疑點！
點解lift的CCTV係裝係後面??點解係低清??
正常要影到人的樣都會裝係最近lift門的上面
先可以清楚影到人的樣，先為之有力證據！
呢條片好可能係重拍！搵人扮出來架！時間可以做假....
而一清一朦的兩個白衣男人都有D唔同.......係咪重拍??

錯
身型身高相似，鞋碼未必會接近

個cctv無可能咁低清，再加上咁近距離影，上submission用邊款cam呀，邊個咁低清都簽名收貨，叫學校搵返堆文件

有道理

唔駛假扮 搵番佢第一二日番學嘅片落番時間日期就話係當日啦

係咪想話比人知 黑警叫佢咁做 暗示比我地聽

推喔

幾時開始會唔會係兇案現場

想問你係咪讀DI,可唔可以幫手數下大既有邊個位有CCTV,同埋黨鐵入面有咩鋪頭，希望佢地自己既cctv可以公開

即係首先條白衫佬持棍入內，陳同學遇害或受挾持;
Cut幾段嘅原因，方便入lift之後嗰段搵人扮佢著佢套衫補拍片段

係wo
所以校方先咁肯定左上角係死者

學已退

有冇諗過兩段片唔係同一日拍攝
即係見到樣就真係佢
見唔到樣就唔係佢

秋生哥老差骨

Oh shitttttt

得喇叻喇，全香港最醒係你喇！
所以唔好再開post討論好唔好？一係集中已經討論緊嘅post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

華點突破盲生

游水嘅人唔少係大腳八
要搵類似身形但又岩鞋款係有困難

其實去到10點打後都已經無乜人
如果要運走一個人真係太易 di d路四通八達又多d校外人自出自入
讀di好多人都係拖喼返學 不過而家10月 正常就未到喼季

做呢個訪問果時，應該未有片

有高人可以知道陳彥霖點死！

除左條天梯 圖書館 某廁所 其他地方自出自入咁濟

岩，希望條友快d做浮屍啦

條CCTV為左俾大家知道果日發拜咩事而播

831無死人 但901

咁扮佢果個冇人遇過？

我都咁覺得

咁點解釋佢連底衫褲都冇埋？
你扮佢，著佢衣著我可以理解
但唔會住埋佢底衫褲掛？
i mean，底衫可能會見到，底褲俾你會唔會著？

好啦你話著唔到，咁又點解？爛左？俾人整爛？
咁你又唔會表衫冇事架哦
人死左會失禁，除非係咁，但外衫都應該會整到

我覺得呢個講法未解釋得晒
佢衫爛冇左我覺得係整/扯爛左居多
因為你落海9成沖甩，到時一驗就易驗到俾人扯爛

個人諗法

識個朋友響電視台做 黃秋生除左鞋得165cm 不過佢係大家心中都係巨人

死因有可疑就肯定架啦，而且好大機會係他殺，問題係如果按正常羅輯隱瞞謀殺案應該越少人（非兇手）參與越好，因為風險變數太大，除非用陰謀論解釋：有多個兇手或共犯，而佢哋又屬同一組織，該組識強大到會用盡一切方法去護住呢班pk...

咪話健將
普通人自然反應都會爭紮啦

咁講好合理，衫差唔多身型的可以著到，但鞋的同身型都可以差成個號數

但死者到底知道咩要去到要咁有計劃咁去殺佢

事前要知死者果個鐘數一定係di ，要安排兩個人去動手，仲要搵一個身型差唔多的扮死者，扮佢離開的記錄

真係因為831係太子站隧道行過，中間睇到唔應該睇到的野？

其實唔算有計劃，只不過學人地，神探伽利略都有一集係咁，要學唔難

推e個

但我印像中呢度佢有個同學話佢9月19號係有返學，學校會有得take attendance㗎喎

他殺就肯定是百份百 等於831要令所有人收聲配合 只有國家级才可做到！

一個熟水性既人，就算想自殺一定唔揀跳海
因為入水一定本能上想游返上水面

下次大家出師有名了

嗱 但係又聽聞過 其實係睇電視 有講話如果嗰個人因為啲好差嘅嘢自殺 反而會簡自己覺得舒服啲方法去死 游泳健將通常會覺得係水入面自己先係最舒服......

自殺係唔會專登除曬衫去跳海，都唔make sence

唔理個殺人的過程精唔精密先

我想問的係點解要即刻滅聲咁緊要？！

死者到底知道左咩事要即時滅聲，連拉佢返去的時間都唔俾有，驚佢同律師或同倉的人講野？

佢咁做既目的係咩
製造假案法現場？

唔好咁撚多幻想啦，傻9。尊重下死者啦，你老味

一米五三？

講起上黎 啱啱星期日喺山頂行
既時候又係見到個無著鞋赤腳既阿叔 唔會又有其他事掛

唔一定

可能佢唔開心 游水係佢唯一可以忘記煩惱既運動
好鐘意出盡力游水去忘記煩惱果種感覺
所以佢想死都係水到，最後都想揀返比個有安全感既地方

咁解釋得唔得

推推推推推
要求真相！！！

Pish

用藍絲說法 根本有人自殺死咗
你好人好者怕咩公開cctv根本唔關你事
只有你身有屎先會做咁多核突野
仲有死因無可疑立即火化
依招根本就係中國一直用
依單同確認他殺係無分別

因為黑警唔知佢係游泳健將

嘥氣.你地除咗大嗌黑警之外仲會點？
幾百人都集合唔倒攻入VTC? 邊個係話事人咪捉佢出嚟囉⋯⋯喺度金田一上身有咩用？

唔好on9 冇腦個班係係前線出黎打人以為自己有人保個班狗
背後個堆白衫全部大學畢業 學歷分分鐘高過你 加上佢地平時查咁多案 講左好撚多次 唔好以為全部狗真係蠢 只係你平時見到個啲蠢姐 依家背後仲要有個政府甚至中共backup佢地 你諗到嘅野 我地諗到嘅野 佢地可能仲比我地諗到先

應該要搵一個153既模型或者人 企入架𨋢，證明佢係陳
就咁睇回點都唔似153

先講他殺/自殺
自殺係無可能，試游水既人自己係浸唔死，除非有重物令佢下沉升唔番上黎，但如果信驗屍報告，可以排除用重物令自己下沉呢個點 (無繩痕)

他殺的話就要案發現場. 如果陳同學有發過夢無被捕, 而最後出現係HKdi (如果CCTV係既), 咁遇害地點一定係HKdi/海邊

推前一步, 點解要番HKdi/海灘個頭, 會唔會係有人引陳同學過去殺害? 所以CCTV後半部個人影可能係關鍵. 點解校方要隱瞞又係另一疑點 (呢層未諗到點解兇手要引陳同學番HKdi, 而學校要做幫兇, 會唔會係有勢力人士/校方既人做?)

你冇講到vtc係政府 呢d野可以後改

起vtc落手先安

唔可以死得不明不白

扮佢既人高左 解釋左高清張圖條褲變左吊腳

秋生哥

我想知自殺點解要揀跳海？自殺仲要折磨自己？

特登login屌鳩你條P牌
以家班狗有哂記者都照打平民，有錄影拍片都夠擔咁做呀
由0受傷變到打撚到塊面紫、流口水、成面血
你以為班白狗唔敢? 有CCTV就唔敢咁做?? 幾個月前就可能係
另外佢得15歲女，係學校邊估到會有咁既情況呀?
Design Institute，入面有好多潮人
見過夏天fashion人著皮草搽綠色眼影，男黎
利: 已Grad DI人

突然諗起一樣野 如果個金毛佬係𨋢襲擊陳同學 正常人一定會即刻㩒警鐘。。。唔知有冇估錯

玩你老母

監獄可以用連登

Yes Sir

有道理

企中間背向cctv鏡頭，即係有心唔影到個樣。可能真係有人扮陳同學！！

痴撚線